［等睇糧倉火燭］發改委：做好糧食庫存大清查，不隱瞞不迴避不護短

據國家發改委網站消息，5月7日，全國政策性糧食庫存數量和質量大清查調度督導電視會議在北京召開。

⋯⋯各地要切實擔當大清查責任，主動發現、報告和查處各類問題，不隱瞞、不迴避、不護短。

⋯⋯各地要全力以赴，持之以恆、馳而不息，認認真真落實大清查各項工作要求，確保摸清「家底」、整改問題，向黨中央、國務院交上一本實實在在的「明白賬」，為補齊糧食庫存管理短板，健全庫存監管長效機制，切實守住管好「天下糧倉」打下牢固基礎。

（原題為《發改委：做好糧食庫存大清查，不隱瞞不回避不護短》）

又迫啲官放火燒倉

火燭喇

爆炸好麻煩

畀樓主估中左

小心逃犯條例

一定又有爆炸出現了
等睇大米天津式爆炸